而家中環既兄弟 試下癱瘓咪某啲機構

而家set road block唔係唔岩
但係啲狗一攻過黎點都要散 愈散愈少人
如果攻入building死守, eg港交所
做籌碼 行唔行得能

Btw有機會比狗封building頂唔得耐

收左港交所皮
就停市
香港一停市= 逼所有金融機構罷工
好有用

金融機構全部收得工 就更多人支援

有冇兄弟同現場既人傾下 唔走既可以諗諗
利申 發惡夢受左傷 岩岩返到屋企

唔work架
個市全自動

如果冇電就弊了
UPS供電唔知頂到幾耐

港交所係一個system, 唔係一個地方